起錯底 admin 要考慮del 唔del post 保護柒頭樓主

（有片）黑警編號2264 鄒耀佳失控打人